[17:00]佐敦彌敦道柯士甸道油麻地方向藍旗

可能推進，小心

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

示威士已散緊，be water